遭控「神棍」騙女同事口交 男提證據：汽車旅館她選的

新北一名黃姓男子遭指控假藉神明名義，拐騙女同事到汽車旅館幫他口交，又以治病為由上下其手亂摸，但他頻頻喊冤，稱自己主動示愛後，2人就以「老公」、「寶貝」相稱，曾多次一起泡湯，並指汽車旅館還是女同事主動提議的，最後提出2人對話紀錄證明，才獲不起訴處分。
女同事指控黃男今年5月誆稱她身後「有東西」，要泡溫泉治病，但因為月事剛好來，無法泡湯，黃男就說可以改「吸氧氣」方式，進了汽車旅館才知「吸氧氣」是口交，由於對方說「不處理以後要開刀」，所以吸了2分鐘。不過，她警詢時稱黃男以治病為藉口乘機猥褻，偵訊時又改口稱對方是突如其來觸摸，沒有任何理由，前後說詞不一，讓檢方存疑。

偵訊時，黃男也否認犯行，提出對話紀錄指2人早有曖昧關係，汽車旅館還是女同事提議選擇的，也沒有假藉神明名義誆騙口交。

檢方調查女同事學歷及社會經驗，認為其有足夠判斷能力，應不至於被假藉神明口交治病的理由誆騙。此外，口交事件發生後，女同事仍以「老公」稱呼黃男，甚至抱怨黃男冷淡，認定2人交情匪淺，關係親密。全案因沒有其他事證能證黃男有妨害性自主犯行，今天偵結不起訴。

「吸氧氣」是口交
屌你班台狗ON99

又所亂...睇標題就知地方
台妹係咪全部都係公廁嚟

吸陽氣

吸氧氣

DKLM
咁我而家咪口交緊
分分鐘口交緊